如果你曾經體驗過美好

不要使它毀在自己手上

不要給別人奪走它

盡全力搶回來

如果你一生未曾體驗過美好

那我只能為你感到抱歉

哀你不幸

我沒甚麼不幸給你哀

請盡情地恥笑 以及 怒我不爭